{
  "translation": "영어",
  "create": "만들기",
  "Create": "크레딧",
  "credit": "크레딧",
  "Credit": "크레딧",
  "gallery": "갤러리",
  "Gallery": "갤러리",
  "accounts": "계정",
  "Accounts": "계정",
  "transfer": "전송",
  "Transfer": "전송",
  "settings": "설정",
  "Settings": "설정",
  "first NFT market explorer on Kusama and Polkadot": "쿠사마와 폴카닷의 nft 개척자",
  "legend": "레잔도",
  "collection": "모음",
  "Collection": "모음",
  "owner": "주인",
  "actions": "수행",
  "facts": "실화",
  "instance": "사례",
  "Instance": "사례",
  "context": "맥락",
  "using": "사용처",
  "computed id": "아이디",
  "content": "컨텐츠",
  "create collection": "창작물 모음집",
  "Owner address of minted art": 
    "예술품 소유자 주소",
  "Name you want to show in gallery view": 
    "갤러리에 표시할 이름",
  "Symbol you want to trade it under": 
    "바꾸고싶은 기호(심볼)",
  "Describe your collection, it will show under collection view": 
    "컬렉션 뷰 밑에 표시될 컬렉션 설명",
  "Add collection cover which will show up at collection view": 
    "컬렉션 뷰에 표시될 컬렉션 커버 추가,
  "Select collection where do you want mint your token": 
    "토큰을 어디다 넣을지 컬렉션 선택",
  "Maximum NFTs in collection": 
    "최대 NFT의 모음",
  "Account": "계정t",
  "Name": "이름",
  "Symbol": "심볼",
  "Description": "설명",
  "Multimedia data": "멀티미디어 데이터",
  "Metadata IPFS Hash": "메타데이터 IPFS 해시",
  "Add Token": "토큰추가",
  "Mint": "민트",
  "Transferable is by default": "전송가능",
  "Serial Number": "시리얼번호",
  "Name of your token": "토큰이름",
  "Instance_tooltip": 
    "Instance is like the identifier of an NFT, like a marketplace ticker. It's a \"short computer-friendly name\"",
  "Upload will upload your image of the NFT": "업로드하면 NFT이미지가 업로드됨.",
  "Click to add image": "클릭해서 이미지추가",
  "Add Animated File": "애니 파일 추가",
  "Image data": "그림 정보",
  "Explorer": "탐험기",
  "Gallery of NFT Tokens and Collectibles": "nft토큰 및  수집품 갤러리",
  "Create your NFT Token & Collectibles": "창조하여라 너의 NFT 토큰과 콜렉트블을.",
  "New here? We have F.A.Q.": "새로왔는가? 질의응답 코너이다.",
  "Feedback? We\\'d be happy to discuss it.": "고객요청? 회의 해 보겠다. ",
  "Read our story, how we started.": "우리 글을 읽어줘 어떻게 시작했을까?!",
  "Frequently Asked Question": "질의 응답(자주 묻는 질문)",  "자주 묻는 질문": "자주 묻는 질문 답변"
  "FAQQ1": "NFT에 사용되는 동전은 무엇입니까?",
  "FAQA1": 
"<a href=\"https://kusama.network/\">Kusama, $KSM</a>. You can get it through our <a href=\"#/rmrk/credit\">Credit</a> feature or <a href=\"https://www.binance.com/en/register?ref=T1JB89F0\">through custodial exchange</a>.",
  
  "FAQQ2": "민트, 구매, 수집하려면 어떤 지갑이 필요합니까?"
  "FAQA2": "현재 https://polkadot.js.org/extension/\"Polkadot Extension을 사용하는 것이 좋습니다. 나중에 모바일 우선 환경을 추가할 계획입니다. 모든 경우에서, Seed(니모닉)을 백업하면 소유자의 권리와 가치를 부여합니다.</b>,"
  "FAQQ3": "어떻게 일을 시작하죠?",
  "FAQA3": "<aref=\"/#/rmrk/create\"로 이동합니다.">만든다. 먼저 컬렉션을 만든 다음 토큰을 만들어야 합니다. 비디오로 녹화하려면 디엠주세요!"
  "FAQQ4": "KSM과 제 작품을 어떻게 바꿀 수 있을까요?",
  FAQA4: "그냥 팔면 됩니다. 쿠사마의 일 거래량은 약 2억 달러이며 1달러 KSM은 약 100달러에 거래됩니다."
  "FAQQ5": "KSM로 어떻게 새로운 작품을 구입할 수 있습니까?",
"FAQA5":  "We have integration with <a href=\"https://ramp.network\">Ramp.network</a>, click on <a href=\"#/rmrk/credit\">Credit in navbar</a>. You can use Revolut, Manual bank transfer, Debit Card and Apple Pay to top-up your KSM address. You can <a href=\"https://www.binance.com/en/register?ref=T1JB89F0\">buy $KSM at Binance</a>",
